［突發］急call要人呀！

行完街
屋企急call要人呀！

快啲返屋企同家人食飯啦
等你等到就快餓偏

btw睇直播睇啲黑警係條街度on99都係一種娛樂